即係而家當係實施左緊急法啦？

有冇巴打再講解下緊急法之下情況
如果跟條例規定

我都想知

緊急法 可以送中
所以早前就撒回送中修例

緊急法可以 沒收財產
班有錢佬準備被狗共清算

即係你一戴black bloc，就即刻將你入罪。同之前被告暴動罪既人唔同，佢地之所以大機會打得甩因為個個裝扮一樣，證據不足情況下可以易打得甩

姐係林鄭話點就點
冇得傾

緊急法即係你成個立法會冇左

留意錯標題，自膠

特首權力不受原有限制，權力上升至元首級，太多風向話一用左就會點
佢夠膽用一定有佢原因，未發生前先下定論，要耐心等待否則跟車太貼

佢一就緊急法立反蒙面法，就即係已經立咗個先例，日後會把砲到繞過立法會無限推惡法。今次蒙面法只係一個開始，柒婆最終目的係借緊急法為所欲為

緊急法係咪隨時去英美領事館拿人做質

咁痴撚線
咁做等同宣戰冇分別